【大件事】哥迪奧拿宣佈季尾卸任主帥

香港時間4月27日下午，在巴塞隆拿體育中心，哥迪奧拿和主席羅素與隊員進行了談話。哥迪奧拿在這次談話中表示，自己不會與球會續約。

香港時間4月27日下午，在巴塞隆拿體育中心，哥迪奧拿和主席羅素與隊員進行了談話。稍後西班牙傳媒透露，哥迪奧拿在這次談話中表示，自己不會與球會續約，也就是說，球季結束後他將不再擔任巴塞隆拿的領隊。稍後，他將召開記者發佈會向外界宣佈自己的離隊決定。

哥迪奧拿和巴塞隆拿的合約到今季末到期，原本去留就是一個疑問，而在一周內接連輸給皇馬和車路士、失去兩個冠軍希望，有可能讓哥迪奧拿進一步堅定了離開的決心。據西班牙媒體稱，哥帥如果辭職，會考慮休息一段時間，暫時離開足球進行調整。

在被車路士淘汰後，哥迪奧拿曾這樣說：「我們將會和主席談，談論一切，包括這些天發生的事。當然，我們會做出一個決定，因為現在是時候做決定了。」

對於哥迪奧拿辭職的消息，英國各大媒體也予以了報導。而此前英格蘭媒體則披露，哥迪奧拿可能成為車路士主帥的候選之一，《每日郵報》和《鏡報》都稱，艾巴有一份三個人的新帥候選名單，哥迪奧拿是第一選擇，德國主帥路維是第二選擇，而第三選擇是目前的代理主帥迪馬堤奧。

我係你條光頭佬就投降輸一半喇